如果你係JYP關公 SANA單野應該點拆???

挑了熱度最高的兩篇，評論最多的新聞排行前十佔七

返日本啦 臭雞

入YG數可唔可行
橫店YG成日控NAVAR D評論

學佢隊友支瑜認自己係xx人就搞掂啦

其實有咩問題？

即係要佢出黎認自己係韓國人==?

=.=認做中國人
13億人
一人比一蚊jyp都有13億=.=發達啦

你又睇得幾透==

1蚊 X 13億 X 2個中國人=26億
賺夠了

用簡體中文字道歉，用大陸人打返日本仔

jyp 不嬲都無腰骨。唔識企硬 ，想食中國條水。睇周子瑜單野就知 ，不過佢唔了解中國人既性格。就算你道完歉d 網民一樣唔領情 一樣吊7你

起碼最少好似支瑜咁向韓國人同我地中國人道歉

JYP KPOP界STEVE JOBS你識條鐵咩

一樣咁玻璃心
又可以見多次jyp無腰骨

退團回日本啦

導清等呢刻等左幾耐

牙導你都係開返大ac啦

等等
人間宣言不是昭和天皇發表的嗎?
現在是平成天皇退位、令和天皇即位和它有甚麼關係?

韓狗有少少弱智 包容下

佢同邊9 邊個弱智d?真係諗唔到

咁大膽講樓主壞話?!

我幫佢同班搞事韓狗做忌

道歉時露出胸部是常識吧